====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une des actions les plus significatives de ma vie professionnelle y est attachée : la localisation des grands équipements dans le tissu urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

